<div>
<p align="center">
<img src="https://cdn-icons-png.flaticon.com/512/5024/5024509.png" alt="Yassmani Tapia" height="42" width="42" align="middle"/></p>

 </br>
<p align="center">
<samp>
Hola, soy <a href="https://gitlab.com/yassmanice">Yassmani</a>, un programador joven con un entusiasmo insaciable por la programación y la tecnología. Como desarrollador Java Backend, me apasiona explorar nuevas tecnologías y enfrentar desafíos.
</samp>
</br></br>
<samp>
Mi enfoque se caracteriza por la formación continua, la adaptabilidad y la comunicación efectiva. Siempre estoy buscando oportunidades para aprender y crecer en mi carrera. Mi dedicación y responsabilidad son los pilares de mi contribución en cualquier proyecto. Estoy emocionado por formar parte de proyectos desafiantes y contribuir con mi pasión por la programación.
</samp>
</p>
<samp>

<br/>
  
<p align="center">
<img src="https://komarev.com/ghpvc/?username=yassmanice&label=Profile%20views&color=22816B&style=flat" alt="yassmanice" />
</p>
</div>
<br/>

## 👨🏻‍💻 &nbsp;Sobre mí

- 🦾 Actualmente estoy trabajando en mis proyectos paralelos
- 🛠 Actualmente estoy aprendiendo arquitectura de software
- ♻️ Estoy buscando colaborar en tus proyectos de código abierto
- 🔔 Pregúntame sobre Java, Spring Boot... o cualquier cosa <a href="https://gitlab.com/yassmanice/yassmanice/-/issues">aquí</a>
- 🌟 Dato curioso: Las capas de La Guardia Nocturna de Juego de Tronos están hechas con alfombras de Ikea
<br>

## ⚙️ &nbsp;Stack tecnológico
> <i>Herramientas, lenguajes y otras cosas con las que me gusta trabajar.</i>
<br/>

<p align="center">
	      <img src="https://img.shields.io/badge/Java-05122A?style=flat&logo=javajdk" />
        <img src="https://img.shields.io/badge/Spring-05122A?style=flat&logo=spring" />
        <img src="https://img.shields.io/badge/Spring_Boot-05122A?style=flat&logo=spring-boot" />
        <img src="https://img.shields.io/badge/Apache_Kafka-05122A?style=flat&logo=apache-kafka" />
        <img src="https://img.shields.io/badge/Docker-05122A?style=flat&logo=docker" />
        <img src="https://img.shields.io/badge/GraphQl-05122A?style=flat&logo=graphql" />
        <img src="https://img.shields.io/badge/Swagger-05122A?style=flat&logo=Swagger" />
        <img src="https://img.shields.io/badge/Junit5-05122A?style=flat&logo=junit5" />
        <img src="https://img.shields.io/badge/JWT-05122A?style=flat&logo=JSON%20web%20tokens" />
        <img src="https://img.shields.io/badge/kubernetes-05122A?&style=flat&logo=kubernetes" />
        <img src="https://img.shields.io/badge/Postman-05122A?style=flat&logo=Postman" />
        <img src="https://img.shields.io/badge/Sonarqube-05122A?style=flat&logo=sonarqube" />
        <img src="https://img.shields.io/badge/Microsoft%20SQL%20Server-05122A?style=flat&logo=microsoft%20sql%20server" />
        <img src="https://img.shields.io/badge/MongoDB-05122A?style=flat&logo=mongodb" />
        <img src="https://img.shields.io/badge/MySQL-05122A?style=flat&logo=mysql" />
        <img src="https://img.shields.io/badge/Oracle-05122A?style=flat&logo=Oracle" />
        <img src="https://img.shields.io/badge/PostgreSQL-05122A?style=flat&logo=postgresql" />
        <img src="https://img.shields.io/badge/Amazon_AWS-05122A?style=flat&logo=amazonaws" />
        <img src="https://img.shields.io/badge/Heroku-05122A?style=flat&logo=heroku" />
        <img src="https://img.shields.io/badge/microsoft%20azure-05122A?style=flat&logo=microsoft-azure" />
        <img src="https://img.shields.io/badge/Bitbucket-05122A?style=flat&logo=bitbucket" />
        <img src="https://img.shields.io/badge/GitHub-05122A?style=flat&logo=github" />
        <img src="https://img.shields.io/badge/GitLab-05122A?style=flat&logo=gitlab" />
</p>
<br>

## 🤝🏻 &nbsp;Conectate conmigo

<p align="center">
        <a href="mailto:yassmanice@gmail.com"><img src="https://img.shields.io/badge/yassmanice@gmail.com-D14836?style=flat&logo=gmail&logoColor=white"/></a>
        <a href="https://t.me/yassmanice"><img src="https://img.shields.io/badge/Telegram-2CA5E0?style=flat&logo=telegram&logoColor=white"/></a>
</p>

------
Crédito: [Yassmani Tapia](https://gitlab.com/yassmanice)

Última edición el: 13/09/2023
